今日集體向各站共鐵職員頭掃！

一齊去客務中心排隊/向共鐵職員要求投訴！要求共鐵職員交代事件！我要連儂站！

我冇嘢講